傻強自己搞單721柒撚左就想翻案

傻閪強你上硬歷史恥辱柱架啦 香港史書一定有你份 慢慢洗啦
無警時份都想翻到案 仲要唔係幫狗翻 係想幫班賤種鄉黑 合理化佢哋
咁盧狗任期個陣拉個班點解釋呀
記得通知埋全球報社話翻左案 佢哋係fake news

要求法庭立即放咗班白衣人

條友傻嫁

個搞手呀姐答唔到記者問題就話夠鐘

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

知道無得兜未搵人抹黑

不過美國出曬報告，有咩自己同國務院講

升天南自左首架

傻強對唔對得住拉左個啲白衣兄弟

樓主心水清 只要令到一講721就諗起佢就得

白衫手足唔係condom

認罪果班
白衣手足 變哂 炳強牌避孕套

721真係死穴
美國直接點名，台灣大選又講
無法否認 只可以不停死撐

以為揾個阿婆出嚟廢噏吓就可以當無事發生?

推

提下你班友就黎半年喇

呢單嘢根本無得拆，如果佢哋真係去告林卓廷，審訊過程中必然要直接承認白衣人有組織打人，同簡接證實當晚警察特登唔受理報案

連柒柒柒都唔敢提721
豬閪強真係唔識架喎

Ererer都拆唔撚到
仲要鳩up完話自己唔代表警方立場